馮盈盈原來係AV專家 分析不同片種：有時間停止

最新一集《後生仔傾吓偈》以「AV成人影片」為主題，呢個題目真係好似為充滿黃色底子嘅馮盈盈而設一樣！當六號問到大家認為睇AV是否有好處時，馮盈盈就舉腳讚成，更分析不同作品種類。「有啲係時間停止後，兩個人就會疊埋一齊」，她之後又以「跨種族的愛、多元種族融合」去形容AV。而當六號提到男生睇AV時，情況有如睇足球，不停大叫「入呀」，馮盈盈就覺得睇AV似網球，更繪影繪聲發出「啪啪啪」聲，非常投入。

馮盈盈話求學時期有個同學因為太過沈迷av而影響發肓。

提到AV初體驗，馮盈盈就話曾經試過下載台劇，結果一開係AV，寶貴第一次就係咁無咗，不過，隨著「線上看」的出現，相信馮盈盈今時今日無論係睇av定睇青春浪漫台劇都好方便。「要收埋自己的瀏覽記錄，或者揀線上瀏覽，唔好下載，因為下載咗 會好易有記錄。」之後她更教六號下載攔截廣告app，完全係專家級口吻，而聽到同場KOL表示有個app可以將所有下載作品存起來，並需要密碼才可以開啟時，馮盈盈就即時舉手表示知道，更指「啊！play得好安全。」FYY真係好博學。

又搏上位

Fyy唯一缺點係咪啲牙好黃

垃圾，悶啦

其實唔靚

讚你老母成

Isafe呀

個節目越做越低俗，廢中廢老睇到又可以批鬥後生仔=低俗

又真係識，唔係鳩吹

選港姐個陣評判睇唔到架？

屌你老母MK妹公廁臭閪都有人追捧

點會唔識
Hku出身出哂名淫亂
以為純情學生妹咩

做藝人咁樣真係唔得

Isafeplay

初初就覺得條女講野好放姐幾新鮮 做得耐真係悶
又靠呢啲題材搵食

有冇人覺得佢唔靚

FYY都話唔靚

網上連登仔眼中：呢個世界冇靚女
現實：係女人就狗衝

柒頭 臭g

講夠喇，已經由變低俗

「跨種族的愛、多元種族融合」
睇黎馮盈盈鐘意睇Interracial 大黑腸

寧願佢西面, 好睇過e起棚牙笑

肯定有食煙

正常樣，但一講野把聲，加內容就知無咩教養 mk 妹咁

咩app？isafe？

downloader睇歐美
isafe睇日本

成棚阿叔牙咁

over左，決定唔再吹奏fyy了

佢把聲尖唔緊要，做個節目成日爭講野又係～係～係～咁好撚煩

一定有飲咖啡

好心佢練吓講嘢啦 把聲尖到死

竟然係黃騎開

想變白好易搞姐 應該都唔少藝人有漂有照

熄晒燈睇唔到

煙鏟

有幾多人真係經常睇？？
一個禮拜3集
幾個月先講呢個話題
咁又片面地批評

屌 照稿讀 當人戇鳩

好撚淫

靠呢招上位悶唔悶

得你呢啲on99 先日撚日坐定定坐係度
好似填鴨咁係度睇埋啲冇營養又冇娛樂性垃圾
垃圾點深入了解都係垃圾

又一個自以為是
一個禮拜三集 我就頂多一集姐
唔知你閱讀理解fail 定係人on9
唔使返工啊？

拎綜援點返得工呀
慢慢做啦cctvb 狗

已經邊左無意思既討論
btw 我自己唔會睇tvb
唔好自以為是

isafe

唔睇tvb 又話人批評得膚淺
點出糧比你呀

又扮嘢

紅左就變樣衰

over左

下次分享做愛經驗

咁的而且確佢微笑靚d

兩樣野完全無關係
漂到棚牙白一白果d其實好多都食

你閱讀理解真係fail wor

佢真係好俗

真

學生妹時堅索
佢殘得好快

佢條眉唔得

有邊條女係連登仔眼中有共識係靚

可唔可以唔好成日post 佢啲野
好煩

點解佢個笑樣好似側田

講太多 變煩膠

聽講佢仲係處女
驚比人笑所以扮公廁

嘩眾取寵

已經唔想理佢⋯⋯ 88啦

呢套野mk到核爆 估唔到會俾啲咁撚黑人憎既大學生代表後生仔

磨牙

我覺得佢開口講野先減分
D懶音多到

後生仔傾下計 個節目根本只係一班有家底既人炫耀 笑鳩其他窮撚

睇錯做湯盈盈

又博上位

剩係諗到新垣結衣

無聊當有趣